[ONCE]TWICE討論區(5) 聖誕專會有新歌嗎?

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&amp;TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&amp;TWICE一起走到最後。

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2010年以來女團首周銷量第一

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

女團出道mv youtube點擊率第一

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

Cheer Up音源放出後2天便取得音源Perfect All Kill的佳績
Twice在出道僅僅191日便創下了獲得音源Perfect All Kill的紀錄

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
截至今天Cheer Up PAK合共二十五次
曾獲獎項：17th MAMA女子新人獎, Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group, 7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎, 30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎, 2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 &amp; S2&amp; S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
國藉：韓國
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
國藉：韓國
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
國藉：韓國
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
國藉：日本
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
國藉：日本
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
國藉：日本
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
國藉：韓國
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
國藉：韓國
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
國藉：台灣
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man(00:53:40開始)

Happy Together S3

必看視頻
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

LOA聖誕版

Yayaya

Gee

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

金唱片special dance

kcon in jp special dance

成人禮

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage Momo ‘Vampire’

Hit The Stage MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

聽日要入訂 我個腎啊

TWICEcoaster : LANE 1換卡表

結果

舊post重溫

飯站列表 可幫忙更新

開post doc

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

留名

鎮POST圖s

留個靚名先啦

LM

最好貼曬置頂先留名
btw, 1001 又唔開post

新post 留名

🏢🐷👍🏻⚽️

Lm

lau ming

新po留名

新Post留名

推到有新Post啦
留名！

新post留名

一星期番足7日工
留個靚名

巴打返咩咁chur

lm

新post 留名
大家姐係動力來源

新舖留名

留名by me

出面個post....

新po 留明

留明

呢2件野經常出現

留名好輕鬆

四歲新post lm

社長留名

記住1245有vlive睇

留名 [img]

新PO留名

新飯新post留名

新人留名

今日子瑜家姐上蒙歌

When TWICE comes over to Amigo TV

sana果然好了解once

TWICEcoaster : LANE 1 CHRISTMAS EDITION
E記

今晚12點前截數

世事都被妳看透了

開始喇

我都可以揹妳

想整蠱定延

咁快就完咗 ？

咁快完

諗住煮完個麵睇，點解話咁快就完左

得十分鐘?

有正式錄影，之後會係jtbc 播

Sana

啲動作好邪惡

最sheshe一定係sana

Sana又勾引自己友

櫻花一致玩鬥雞眼

今日個amigo tv

又係動物

一動物裝就擒人

心動

呢張小表情好可愛

99line 留名

IT狗來留名

momo 今日簽名

依家玩場場都唔同簽名?

mm不變但越畫越肥

頂唔緊

天使....

勿quote

冬天唔食肥D點保暖阿

好想見到肥毛毛

志效話聖誕專冇新歌

笑死我

Sana幾時肥番呀

都估到

咪又係要買

呢句真

換過輯相又可以賺返筆

買一張

帶著企鵝仔來留名

今日個AMIGO TV V做咩咁靜下

啱啱醒起今日deadline,即刻飛落街入錢
又要買腎

saida 幾時結婚?

共勉之

先買為快

sana sen sei

好鐘意佢哋戴眼鏡

好似吸緊埋去

站長

新post留名一推

Live 嘅alone
怕羞chaeng

俾佢咁望住真係頂唔緊

ppap

又想勾引人

匿埋係家姐後面先敢唱好可愛

豆又係好怕醜

高汁新站

第二、三張好高質

人高汁 點影都高汁

不得了

又望實人 頂唔緊喎

It's a beautiful night, we're looking for something dumb to do...

強勢

咩囡都俾佢溝哂

Oppa都唔真係錫落去
成日得個樣

Sana 係有禮貌到邊個講嘢都會因為尊重而望實嗰個人對眼，真係唔話得

新貼留個名先

笑起上嚟又真係幾似車厘龜
家姐好得意

sana圈飯手段一流

日本人喎

見到oppa咁主動 心痛家姐一秒鐘

OPPA最錫係子瑜

好高質

差啲唔記得
你今日聽左未?

TWICE(트와이스) CHAEYOUNG MELODY PROJECT

瘋狂loop

#ONCEwithTWICE##Sana1229生日快樂#【後記】161211 TT 水原簽售會 TWICE
1⃣️定延炫耀她有個在努力存錢中的儲錢罐 裡面有硬幣 也有放五萬韓幣的 飯問她這些錢存要乾嘛 定延說要買房 kkk 但要買房的話 還不夠 不開心😞 旁邊的娜璉聽到了 就說：和我一起住的房子！！定延說：不是噠 說啥呢 我沒說過這種話啦 這次換娜璉不開心了😞
2⃣️飯說 多賢20歲啦 嘿嘿 多賢問飯：歐尼20歲的乾嘛了 飯：恩。。。我 酒。。多賢說：20歲和21歲，其實都沒有什麼特別的 自己好像也是這樣。作為TWICE努力活動，期待幸福的21歲。今天從多賢這裡學到人生了。
3⃣️志效：showcase的時候 輸的隊要做料理的 早晚會通過V播放
彩瑛：穿動物睡衣去洗手間很不方便 所以在宿舍的話沒法穿
MINA:會考慮剪劉海的（這位飯問的MINA有沒有計劃剪劉海）
cr.logos
資源/翻譯：丟丟

2yeon
Oppa幾時會氹下家姐開心

oppa 個位飯唔洗訓

好多momo

終於唔洗估估下 12,600
好在唔洗咁貴
preorder 多張poster, sticker, photocard

冇新歌真係好冇誠意
至少都收錄上年首聖誕fan song啦

今日(12月12日)，JYP娛樂公司宣佈，女團 Wonder Girls 的專屬合約將於明年一月中旬到期，各成員正在與公司商討是否續約。

大師姐一定要續約阿

今天原本預定在V播出的TWICE TV EP.07 將延遲至下星期一播放。向期待很久的ONCE說聲對不起。TWICE TV4 下星期再見面

出得呢啲新聞都唔方好野

放返TWICE版告白歌入去都好呀

最近成績幾好架
唔好又有離隊

咪係囉 乜都冇既不如出本聖誕PB算

係咪得我覺得會續
我覺得冇乜地方去 難得家下佢哋搵到啱自己嘅音樂路 呢2次cb成績幾好
同埋通常呢啲續約唔續得長
希望wg會續 why so lonely真係好正

wg最近兩次cb都正
最怕佢地又好似2am咁想行第二條路

我都覺WG會續...JYP都唔係話對佢地處以放養狀態
加上佢地個代應該再無公司會收
好大機會留...有危機應該係MISS A

2am friend 過打band 遲早實會comeback出歌

唔同公司姐 出歌就會返返黎

呢個角度真係不得了

係唔係塞左2個橙？

其實HEA D ge將melody pj 個2首音源放埋入去都得....
但都唔肯做 (不過可能係有版權問題)

用新emoji推推post

另一個睇到怕羞彩ge角度live

仙氣豆

Live 同 播歌一樣
豆好正 班anti收聲

Live 都幾好聽
如果 Mina 整多次就好啦

實有 時間問題

豆

今集rm智孝haha估twice首歌叫shyshyshy

Candy bong 香港邊到有得買？

sheer up baby x shyshyshy

ig shop, 信和
不過依家應該已經起哂價

上網睇左，要4xx

依家食硬炒價

好貴

遲啲等個價回落啦 唔知幾時咁解姐

起碼等到下次官方再出先有機會回落，依家所有地方斷哂貨

希望快d用上第二次

根據我結慣常拍法...
定延都幾大機會出現係新cp入面做下嘉賓亮相

新cp 個孔明話鐘意oppa
新cp 第一集提左幾次

問理想型提一次....慧星問想邊係老婆個時再提一次
MBC就將定延個嘜頭出現左N次

oppa真係好受前輩歡迎

因為孔明話中意oppa所以留意多左呢對新夫婦

post頭個飯站列表del左仲未update返

我下個post 搞

肥波果對就連池昌旭都引到出黎
Oppa出現真係不是夢
我諗應該結婚典禮會出

啊普個老公識得池昌旭所以易請到....
定延或者TWICE會唔會出現就睇MBC出唔出手...
以TWICE咁灸手可熱黎講...MBC無理由唔搵佢地亮相

腎v live

賢賢V

染左紅髮好似

幾靚

但點解休息期黎染d咁傷頭髮既色..

賢賢發現左張少林寺p圖

Unbox season's greeting

染髮係為咗年末啲表演

其他成員都有染
Sana染緊

仲有就係season greeting 廣告時間

我都有睇, 好好笑

上半身ok, 要cut 走條牛仔裙

無新歌，第一日預售仲高過TT第一日預售

可唔可以唔好成日染髮

sana d 頭髮呀

岩岩法國比人踢左出谷無人執波

新碟運費仲貴過隻碟

點會自己訂架

買一隻一定係運費貴過隻碟...
所以先要團購或者同黑店預訂

而家應該好d ge...cb期間大家都無乜點變髮色髮型(我估最傷應該係momo個髻~)
傷就實傷，要睇下佢染幾多款

自己諗下點解先

子瑜個頭都灰曬

一年間染左咁多次 有d成員仲要咁多漂
好傷架

琴晚唔記得左

PPAP

李準基跳TT

講左句我sana

可以同你講 冇咁簡單

咁算

諗返上一個POST 係呢度講左D咩

果個比人踢完執番以為無野

用gmarket啦 搵返synnare間店
Shipping揀順豐 運費5千幾won
平好多

因為0的大神琴日先知呢單野, 好啦, 咁你有無咩說話感受要同大神講?你可以試下PM佢地啦 我都係新絲, 有咩你想就搵佢地啦, 我唔方便代言, 戴返頭盔先

無呀 我都係問下點解姐

我瑜好得意

睇段片佢好似突然唔記得左PPAP 0的詞

Twice老豆生日粗卡

送比賢黨

或者咁...當你知道訂唔到個時不如MON實信和幾時到貨
信和通常都訂突幾隻...買佢地個D都應該無自己訂一隻咁甘
不過而家講乜都太遲

賢賢世界第一

又搵頭髮遮臉

紅色豆腐

賢賢真係好得意

仲有人strong hold緊satzu股嗎 就快跌到變牆紙啦

Saida

賢賢

俾你FF下子瑜點樣破壞SAIDA

直接拖走

今集rm咁高汁
Twice會唔會躺槍

고마워요

SEASON'S GREETINGS 好想快啲到手

作為once 都好坦白承認 今集好笑過上集十倍
班pd笑死我
Rm都係自己玩好過有嘉賓

做咩要妄自菲薄？

SaiDa

我係長揸紗瑜股

不嬲佢地自己圍內玩高汁

岳父大人生日快樂

沽左佢啦

我由 sixteen招股價買入 點都唔會放

無前景
Saida 99line 日漸強大
沽左佢啦

識買一定買MiChaeng NaMo 呢啲藍籌
鯊魚泡沫早已爆破

2yeon
日日推拉

2yeon we trust

唔好成日講d咁既野啦小隊
once點會嫌棄你

應該成日睇惡評

好有可能 佢地成日上網睇

希望佢地自己識得過濾
全單照收好傷

我訂左兩隻
如果真係要既我可以讓一隻出黎

Rm搭twice 問題智孝哈哈笑死 cheer up 變左做shyshyshy 同sheer up baby 好似鬧人

頂住啊 紗瑜一定係下一隻700

呢d堅定流
點計到個別成員賺左幾多錢

TT mv 觀看次數有八千幾萬，距離一億仲有百萬幾，加油

你條數係咪計錯左

睇錯 係又真係岩 咁快既 10月尾出

呢啲向來靠估架啦

Twice印鈔機
咁犀利

其實仲有千幾萬 不過我打錯左

痴撚線

浄係專輯都賺唔少

俾啲掌聲自己

大家都有份參與

season greeting 不得了
搞到有啲想買添

MiNayeon

Ff 緊我係nayeon

啱啱抽到super card
我想知有咩用

可能有簽售
官方無提過

這些機會

仲未蒲哂頭架

[img]

swag

我mi

提子
btw 有咩用

我南

大手購入

幾個月前沽晒買saida 成日派特別息

又動物裝

見啲人成千蚊收返黎 冇用就好笑

放心，一定有用

又派提子

我都以為出曬黎

多謝先，不過唔洗啦，啱啱搵左間ig shop

豆呀

大家姐

官推d相搞乜又糊又曝光

暴風更新

一日儲100蚊，一個月3萬

炒個攝影師啦，普通飯影都好過佢

應該係 manager影架

聽日個集Trick or true 有Mina 同多賢
mina會唔會有出聲嘅畫面呢

腎唔好搶我南對白，要幫下南妹呀～～～

個節目啲嘉賓來來去去都係個幾團
Rv twice infin 閃都坐咗幾集
雖然係幾好睇

新���留名

btw 我成日睇Live分唔到Nayeon 同 Mina
���咪我問題

doodoo要賣機，唔影了

係

係咪得我一個覺得sana肥d正d
唔鍾意瘦左sexy左

做左CD-ROM 成個月終於開到ac
立即留名

我都鐘意佢肥d果陣...果陣真係超得意 不過瘦左依然 我都想sana行可愛路線多dlove# 上次兩個男人show答血型果下

想twice全員上多次認識的哥哥

期待全盛時期歸來

肥美

點解阿

+1

等錢洗，掛靴唔影，話可能間中借人機影下

錄完Trick or True 嘅mina

傳子瑜出演青春不敗3
咩節目黎

가상 캐스팅
記者自己FF出黎

又走個高質

係雙下巴

個記者係咪呃點擊
要夾晒佢ff 出黎d 人腳既schedule 都幾難

家姐個樣好易認wo, 又多表情又多講野, 你話mina 斯斯文文就可能未必即刻記得

咁大隻牙都認唔到

每次重睇sixteen 睇到sana整越南包肉個到就唔敢睇飛左去

最好睇依part

係 係 係

想問點解sana x dahyun 會係saida唔係sada

12月14日，歌手 #金鐘國 和演員 #宋智孝 確定將退出SBS綜藝節目《#RunningMan》 。

我唔直接答你，

3:40

paboline

source？

劍球高手Mina
（尾片.... )

新會員留名，雖然多賢唔係最靚，又唔係最可愛，但係我最鐘意佢

歡迎賢賢飯

好cute

sana將面豬登d肉過晒比子瑜

尋晚唔記得講添
你今日聽左未?
TWICE(트와이스) CHAEYOUNG MELODY PROJECT

Mina贏哂

不能同意 更多

仙女

我想問下如果想要一隻有to簽既簽名碟
會唔會有方法入手

市面上9成to簽都係假嘅

去親手簽啦

其實我都係想送俾D暗星

有冇地方係可靠D 我問過人 好似係唔係最多都係1個MB簽?

去簽售啦仲有得咁近距離見真人

點解我唔明你講乜

Lmmmmm

太可愛啦吧

oppa新髮色
幾靚

pabo line

cr. 0_0Nue
好靚

Heartlipped啲圖已經超越左cherry

犯規啊

大部分都係貴而假，直接搵本人把啦

越影越高質

已到手

屌做乜倒轉左

mini?

係 去mini shop拎

等現貨買
唔知1月仲有冇

輕推已過萬重山

我都等現貨買

去拎個陣聽到佢地話個倉得返1份

mina染返黑

好似加印緊 慢慢等下

仲有超多相影唔晒

一張就夠

好想快d拎聖誕禮物

冇咁多位放出黎影 廢事放地下影

same

會唔會到時冇哂貨

點解唔訂?
第二批月尾就有

唔訂既話我諗你下年先買到

最怕1月又斷貨

咁重唔去訂？到時1月都無貨就真係

season greeting去邊訂最穩陣？

睇完d相真係必買聖誕版

佢一出我就訂先咁快有 再唔訂既話可能一月都未有

E記/mini shop

e記唔係完左咩
我之前唔記得訂

去mini啦

Photo by CHAEYOUNG

好想搣下面豬登

點解好似又修返短咁

剪碎左個陰

唔想用mina 想用其他人做lockscreen
但10次有9次mina果d相都係最靚

紗夏都好靚

Momo都好靚

依家已經斷左貨，唔知會唔會再印，所以係買就快，個價遲早會升

啲圖唔執直出都咁靚

Trick or turn 應該刷mina個人新記錄

最尾子瑜笑得開心

mini shop冇貨

又搵Twice
又係NBA
又係BULLS

正

Mina 豆 子瑜

有新衫

下一批要27先出貨

新飯留名

佢地有無咩綜藝 或 片段必睇 新飯一問

認識的哥哥
Twice ooh ah 宿舍生活

第一頁有晒全部野 LINK都有埋 自己去第一頁睇

Twice tv

就係因為Twice tv鐘意左

Sugar man

sugar man 彩瑛rap個part好正

原來未留名

匚廾巨巨尺 凵尸 日凡日丫

twice tv1234

講咁多都冇sixteen

新飯:優私生>sixteen>twice tv

出面有無得剩係買個月曆

SANA個一笑

season greeting係成個package黎，無得單買

我豆

豆個melody project差50萬咋

ONCE 加油丫

lihk 拎貨第一人

上面已經有

13已拎

成日都比tt開頭把女人聲嚇親
No一聲

暴風 update ig

點解可以咁靚

尾機

nayeon笑真係好尾機

三個ig

睡意降臨twicetagram
不要打打打瞌睡!!

嘻嘻呵呵呵呵 Photo By 平井

Ohsha Ohsha 今天也辛苦了ONCE們 #T寶們也辛苦了
cr. enneagon1020

家姐

各位巴絲可以幫讚嗎，真係好想要子瑜親簽

其實個把聲係錄錯定.......

邊度有no
點解你地成日聽到d怪位

估下如果有個人ig 邊個會瘋狂洗板

大約個兩個細佬開門既時候有把女人聲
唔好嚇我啊

Momo影相都唔錯🤣

邊到有聲啊

頂好邪啊 宜家聽番又冇聲

頂比佢講講下講到我聽開頭果幾十秒淆淆地
開頭開門前背景好似有人聲，但我聽唔到no......

你係咪聽錯開門聲咋

個夜第一次睇mv既時候已經聽到 睇左咁多次都有 見你地冇人提起先冇理到

彩英

最多唔知 最少po相一定係Mina
ig十年都唔見佢

會唔會係你果晚。。。

我睇左成個月都有喎....之前都有紅巴聽到喎

仲差9萬個心心

係咪閂門嗰下 「呀」咗一聲？

係啊

門聲黎架姐

正

個把聲我都係一時時聽到嫁炸
但我聽到係女人聲黎嘅

我手機聽係聽唔到
電腦反而聽到

點解可以一時時聽到？

應該話我電腦成日聽到
電視手機聽唔到

巴打們到底聽到d咩
明明只有開門聲

岩岩走去聽多一次
我電腦聽21秒有個女人hi(挨）一聲

我都聽到了

點解我聽唔到

TRICK&TRUE：2016-12-14
mina前面一個鏡頭都冇

建大站，2號線個面

原來未睇豆上個集

清潭洞PRIMA HOTEL 仲有個牌架，巴打可以去埋

TWICE ‏@JYPETWICE
CHAEYOUNG,
Did you see it? 😄

You should prepare one more thing!
Yeah!

TWICE ‏@JYPETWICE
SANA,
We are waiting for your 2nd MELODY PROJECT. And, I heard that you want to make a 'DATE V LIVE' again

NSNL! NSNL! NSNL!
#SANA #사나

無訂又想買season greeting 嘅once
Cd warehouse 都有現貨了

TWICE ‏@JYPETWICE
MINA,
Your 2nd MELODY PROJECT is fixed!

When your condition is best, we will begin this beautiful project again!
Take care!

#MINA #미나

Cd warehouse 幾銀?

桃

又暴風更新

$339

唔好俾佢停

好大盒野

豆上TRICK&TRUE一句野都冇講 實驗又冇份玩

上去聽咗三四次都係得門聲

發夢夢到定延係我表姐

發夢夢到twice分組玩game

個夢係同定延 子瑜做冬
睇住佢地食飯
完全唔明點解發左個咁既夢

夢到同mina 一齊生活

你個名

岩岩買左 真係好大盒

rm做到2月收官

天氣轉涼喇，小心身體!

正路 豆上乜綜藝都少鏡頭
唔講野

做左末代嘉賓

睇之前巴打D相仲以為比page 2盒野大少少..
實情係大好多

成員入面真係上節目最唔講野個個
之前上三大天王都係得豆腐講野

Season's Greetings 高汁 真心咁大盒又咁多野300幾真係好抵

300幾 貴咁多

巴打們買幾錢 我早排買左鞋無錢訂 岩岩先去warehouse買現貨 339其實算係咁

定係我on9左

mini shop訂280 早兩日先拎左

60蚊姐 為左佢地果少少錢又算得係啲咩

訂金50蚊 去到先比尾數

CD warehouse正常係貴啲

就係因為咁我先覺得已經算平

有無巴打知依家邊到重有得賣？

利申：屯門撚

屯門西鐵站連住個個mall好似有cdwarehouse

JYPstore
‏@JYPproduct
TWICE
2017 SEASON'S GREETINGS

FINAL Pre-Order

最後一批貨

唔再出啦

兩個腎都賣晒啦仆街

希望e記會開團啦

買啦仲等咩
2017年就肯定唔會再印...要印都印2018啦
所以呢D野同樓價一樣....

真係癲 連season greeting 都會賣哂 咁都可以有final order

定延有少少似韓考珠

好耐之前開左

之前有人講過 我都覺

個次我無訂

我仲未買

mini有得訂

賣腎

收到

其實淨係想要個月曆

Mini有得訂 岩岩訂完 下個月先到貨 要慢慢等
後悔唔早啲訂

再遲少少想訂都冇

真人似唔似？

vcity

睇完咩煩惱都冇晒

好尾機

有人個二重唱歌謠祭到唱TT 估唔到係用呢種風格去編

Mina真與假講野好有邏輯
好唔慣無左9upper

深夜推推Post先~
好想買SeasonsGreetings

但我冇見過韓孝珠真人喎
不過當你見到真人 你只會諗起佢係oppa佢係定延
同埋再感嘆一下 佢個頭真係好細 塊臉好細 真係好似個娃娃咁

日本line

其實都係9up

最愛日本line

momo試下唔好咁低胸

男個把聲

一到副歌就怪怪地

不要說了

好想同子瑜一齊瘋狂食野

我覺得改得麻麻地 第一段其實只係拖慢左黎唱
一到第二段唱快 個節奏同佢地原本唱我覺得差唔多
我記得Cheerup 個時都有改編 24boys同oh my girl個女仔
果時聽佢地改編 真係有種好似聽新歌既感覺

3rd Mini Album CHRISTMAS EDITION Behind Film

呢條片好正

多賢真係好白

好想要個真點Ponytail/Jelly Jelly MV

試下唔好咁

Momo d衫唔是低胸就是露腰

揸機個個點頂得順

表情

血壓高 頂唔順

西面

鳴啊 不得了啊

正 快d西我面

快d入手

無左我鍾意ge個種帶點小朋友趣致+可愛嘅感覺

有冇巴打願意喺到相認

99line

個身高差真係

SANA 相展

韓國ONCE真幸福

有冇人入左手? 聖誕專

19號先出

見有相以為咁快流出

啲相TWICE twitter 自己放出黎

我連SEASONS GREETINGS都未入手

唔只賣腎要賣埋肺先掂

SG真心正

喂！好啦喎名井南同學！有無理人感受架！

有冇話確實日期幾時到? 就黎要飛英國

去搵大店既現貨啦

咁趕可以去cd warehouse睇下

終於有ac la

豆沙魚飯 留個名先

動物衫最係好正 全部都好cute

好正呀

太子果間琴日經過仲有

其實又冇咁趕既仲有3個禮拜多啲
不過驚拎唔切姐

茄汁大人改圖

Oppa3姊妹？

笑左

Oppa一日靚過一日

不嬲都咁靚

駁唔到
呢個髮色我好滿意

無論係點我都咁愛佢地

day6師兄

兔界大姐大

好yo

笑死

唔多講，直接放link

成班人一齊癲真係好正

星期三信和會唔會有得賣christmas啦

快嘅話星期二已經有

矛人推post

等我又貼下家姐嚟推post

幻想佢又著左動物裝

返工12 忙到痴線, 訓覺前先得閒上一上

岩岩出冊
今日先訂Christmas edition
好正 好期待

開完個telegram gp就冇人黎推

老漢前來推post

又要靠平井巴自己推

TWICE TV4 EP.07 - TWICE's COOKTIME

終於出

今晚即刻睇

一陣食飯睇

期待試食

5個煮4個玩

好想快d拎丫

Mina試左好多次先開到瓶蓋
無人幫手TT

等中字

專業 少一條都唔得

另外個三個好隨意
憑感覺

賢妻

好完美

番茄醬都要量得清清楚楚

少一滴都會破壞哂個味道

好似做緊lab 咁

無新歌，呃錢album預訂量都11.5萬，依家仲要sold out
ONCE啲腎 mola mola

仲以為比盡賣得4,5萬

大發

Mina 親手煮一餐比我食完即刻死都制

once既力量愈黎愈痴線

別勸我 我自願 下來這條賊船
別理我 我犯賤 被磨折 也是自然
別救我 我自願 並無怨言

Once 繼續努力 新年ver

邊位巴打

三歲呀

唔識shyshyshy 問佢到底係唔係韓國人

後生就一定識既
呢個都有返咁上下

啱啱打算話佢地今日去左everland 就熄登

有無巴打知邊到仲有得訂season greeting
好後悔之前無訂到

信和mini shop
再唔係cd warehouse有現貨賣不過貴少少

上星期落去mini shop話無得訂

早兩日加印左3000份喎
你可以打去問下

Sana: 嚇呀～

剛剛落左去訂 唔該哂

即係twice tv4去返twice tv2嘅地方 ？

然後真係去返

上年講過約埋一齊再去

話說岩岩發現PPT條綜藝LINK好似BLOCK左

仲想講呢排好似唔多知佢地有咩行程，原來今日去左everland

早兩日咪去左naver商演，年尾好多special stage 都係時候要排

病發

理想女友sana
理想老婆mina

孫小朋友

夢幻女友sana
理想女友momo

嘩～呢張gif不得了

法國mina成集都無煮過

今集淨係度材料份量

一條麵都不能少

Vlive

子瑜v

mina呢輯相無得輸

又要準備好無間抽卡地獄

個啲話買一兩隻嘅人全部放棄

2隻
玩唔起丫

一隻專加兩張momo算啦

開定先

CHRISTMAS EDITION換卡表

結果

有冇telegram group入??

仆街
d卡好撚靚

今次兩款都要儲齊

佢係自己團d 綜藝就會, 拍人地個d, 唔出聲

靚過之前個輯好多

本來已經下定決心唔儲一套 買一隻

即係改變左主意?

twice係一班好怕醜好文靜女仔

我都覺今次呢批相好高汁

(係人地面前

啲卡真係好靚

2016蓋洛普 歌手部門
1 任昌丁
2TWICE
3張允貞
4EXO
5少女時代
6李仙姬
7Gummy
8BIGBANG
8GFRIEND
10防彈

idol 個人
3 周子瑜
11娜璉
15定延
20名入面有3個入榜

小卡合集

SBS Gayo Daejun special stage:

#TWICE Mina, Momo
#BTS Jimin
#WJSN Cheng Xiao
#VIXX N
#Lovelyz Yein

= team ballet/contemporary dance

發現三歲自拍一定要嘟嘴

然後我覺得佢嘟嘴唔好睇

我都覺 但佢好鐘意

子瑜張自拍卡我第一眼以為志效黎

志效張自拍卡遠睇有d似秀智

Momo果張直頭唔係自拍黎

少年 你太年輕了

全部都咁高汁

我估到有人會貼hani

之前志效都有張自拍好似Suzy

想知宜家cd warehouse有未

志效好靚女

招人一齊賣屎忽

有

考慮買多幾隻

一打

1打要賣菊花

個個之前又話唔買

1早訂左2隻...夠皮，聖誕開支大

買左一隻
諗緊直接收卡定買多幾隻

淨係買一隻

直接收貴到 300一set

一陣約左人交收

三歲笑

好甜

新飯表示岩岩去信和買碟，同各位巴打一齊賣腎，如果抽中多賢就好啦

多賢好易中

屯門cd warehouse係寶地

好想抽中mina 或者豆

抽唔中多賢 係咪可以用上面個表換

兩張都係Mina
想要Momo多啲

賣菊花團第一次召集

ig小卡賣到好貴

買左幾錢到

等下啦，28號先第二批

邊到有得收成set
我都想收

Ig

吹到Momo set420

你地好有米

完全收唔落手
D價貴到一個點

等吧啦，第一水抄價居多，我150收左多賢就收左手

cd屋幾錢隻？

150蚊係腎set定一張???

咁都ok抵啦如果你係腎飯

遲左訂要第2次出貨先到

我1月8號先拎，enneagon12月俾個啲時間已經全部報左更返工

120

推返上黎先

依到最近好似好少人咁

我都覺

明明有50個正皮
都搵唔到有50條友

潛晒水啦

有mina 既地方就有我

聖誕輯無Nayeon 卡
好灰

係ig入咗閃ny

等遲下先算算
依加好似好貴
利申唔識價

新飯好期待第一次抽卡

希望你中到你既本命

大家咁話

希望中oppa張自拍
我見到果張先買

呢次至少要齊子瑜同豆各一set
其他都好靚

好耐冇留名

今次好撚靚 但打算儲到sana set 就收手了

仲要等到31號先有得拎

留個名先
等月尾拎

去cd warehouse買張先 31號再攞

爆多左兩隻
氣數已盡 無緣

爆多兩隻就唔需要緣份

NBA STYLE

但需要金錢 可惜都無

下晝拎碟 希望全撚部都中豆

音銀年末特輯
TWICE 同 oh my girl 交換舞台

SBS 歌謠大戰 特別舞台
TWICE Jihyo
同 EXO Chanyeol BlackPink Rosé 10cm 表演2016熱門歌曲 acoustic version

仲有Twice , got7, gfriend, 17 既 jyp 熱門歌曲remix stage

家姐完夢

窮j表示收凈專算

推

淨專好平 15蚊咁上下

真係三張都一樣表情

家姐啲自拍好多都係嘟嘴

買凈專無左抽卡個種刺激感

沉迷卡海 如同倒錢落海

痴線 頂唔順

打開個一刻既感覺

哇
係腎吖

打開到中左賢賢全餐既感覺 > TT

賢賢好失禮你丫?

佢地對話有提過 可以得知家姐同子瑜係隊內數一數二最唔識自拍
momo應該係高手

如果oppa唔戴變色con就好
變色con睇落隻眼怪怪地

好高汁

啲卡好靚

賢黨

仲靚過普通版

多謝Twice 陪我過聖誕

最好嘅聖誕禮物

過左聖誕嘅聖誕禮物

好想睇佢地玩Mannequin Challenge

佢地坐唔定架喎...點玩

好索啊 我死啦

不要再說了

EYE CONTACT

志效呀

呢排返工唔得閒推同追post
23跟e記拎 mina卡我來了

好靚

CHRISTMAS EDITION換卡表

結果

志效呢排d自拍好唔似志效

小隊真係越黎越靚 睇得出佢真係好努力咁keep

Dony著豆鞋

志效生應+寄明信片活動Postcard Sample
想要既睇

28先有得拎

naruto係志效 唔似喎

TWICE(트와이스) CHAEYOUNG MELODY PROJECT

你今日聽左未?

mina係邊個角色

雛田

sana

外海飯

咩event黎

想要張即影即有

買滿50萬WON 頭16個 可以拎到TWICE同GOT7 親筆簽ITEM

ig豆，志效update

腎腎唔係怕狗既咩?仲比佢做牙通牙條友

但50萬都幾癲下...我係個面讀書個時一個月都未必洗到50萬

1月8號先有得拎

nba style d野好撚貴
50萬好易

一件厚褸都三四十萬won

咁真係好貴

想買christmas edition同season's greeting可以去邊買

christmas edition 得返CD warehouse有，不過貴，season's greeting信和唔知仲有冇

貴唔緊要 最緊要有 巴打邊間分店見到？

更正翻 其實都係志效更
죠=지효 同志效更會將요打做효

葵芳果間唔見有

準備去屯門cd屋大量入貨

新fans留名
呢兩個月開始迷Twice 瘋狂睇佢地啲節目 好撚正

最愛子瑜同豆腐賢

啱啱入坑買咗隻聖誕碟 希望抽到子瑜豆腐卡

無貨

好多地方都無貨

尋日收工經過IFC見到1001隻 即刻搵ATM撳錢入手

佢話今晚入貨，有既打比我

仲未買 要過兩日先得閒去

點解呢隻碟會好賣到咁
猩猩呢次真係瞓着都發夢笑返醒

愈黎愈多once

唔係好賣到咁，係印得少

想問下係唔係album 閃卡 小卡各一?

最後都係補左飛
買四隻

忍唔到手

Twice幾時會有演唱會，已經準備好飛過去睇

唔會咁快，黎緊呢年未必有concert，fanmeeting 就仲有可能

又一隻新GAME

家姐

多賢

MINA

SANA

OPPA

志效

子瑜

豆

做咩唔upload埋MOMO

引死人咩

momo呢

佢哋啲代言
搵啲入流啲 易啲比錢嘅好冇
一係就game 一係就golf網 棒球室
最common 已經係nature collection, SPRIS 同NBA
但nc product唔算話好好
Nba又貴到喊
得SPRIS 算係易入手

代言下零食，飲品個啲咪好

想課金支持下都特別難

992

有機會嘅想入件nba

Twice之前係咪有代言過GAMARO炸雞？

好似改左名叫마세다린

仲代緊